港府和港警正在執行習近平攬炒香港任務

港府和港警正在執行習近平攬炒香港任務

習近平正在攬炒中國
甚至想攬炒美國
台灣人站在世界抗支前線

香港獨立